有咩好嘅即食麻辣湯底介紹？

藍絲屋企人次次打邊爐都用海底撈，想問下大家有咩好嘅海底介紹？ 唔想再食海底撈

自製蕃茄薯仔湯底
好味

有隻巨樹牌麻辣燙，煮麵打邊爐都正
759或者雜貨舖有得賣

健味之家 百佳有得賣

賈以食日個麻辣鴨血湯底